數學討論，圓盤法與外殼法

求體積時，應好用外殼法好還是圓盤法好。似乎外殼法比較簡單，唔洗2次個函數。

英文係咩？

shell method
disk method
好似係

計hollow體積就會有時shell method易啲有陣disk method易啲
印象中係咁